有冇人從來唔用指甲鉗剪手腳甲?

我係...

自細手甲腳甲都比較軟, 好容易搣(齋搣唔會咬) , 所以從來唔會用指甲鉗
而如果手甲遇到一啲比較難搣嘅狀況, 我寧搵把較剪剪開少少, 之後再搣

有冇同路?

我咬